今晚msn又要扮off了

唔知剩幾個on
女神實冇on啦

200蚊裝返個ICQ囉

中秋你註定一人

用Facebook係出面打卡

fake gps

特撚登

顯示為離線

條友心諗你點會知

呢張次次睇都笑

顯示為離世

psn 都要扮offline , 以免俾女女見到我打fifa 無搵到佢

人不在 - v - 勿念

綠色轉做紅色，再手動喺名後面加（外出中）

顯示為離線冇得玩game呀